[出路] 定期攪和平活動聚氣，唔係次次都要勇武

利申，絕對支持宇宙無敵無限勇武，最好燒哂所有地舖全港停擺半年

但次次都勇武比狗及早介入再加五毛分化
一定遲早攪散我地

今日好有種回氣嘅感覺，雖然可以話係自high, 但係可以俾大家回到氣

Popo 睇路

同意 睇返太空館果晚係近一晚最開心既一日
後來手足既努力證明唔會因為咁而放棄一直以來既目標